根本iPhone X 用唔到一年就會收皮

用OLED 其實就係死症，燒印問題仲未有技術解決到

iFans ： iPhone X 再戰十年

利申：用緊

不鳥

電話用Oled好耐，不過而家先到iPhone

唔係半日咩

十個月is ok

成萬蚊一過保養就收皮

難聽講句 你有機未用過未試過未

難聽講句 都話呢個係通病 唔洗用過試過都知
更何況隔黎已經有post講iphone x用家開始發現陰陽mon問題

癌症夠係人類通病啦，咁你有冇啊

嘩惡到呢
有心 我未有 但閣下最好check下個腦 問下醫生點解咁on9既比喻都up到出口

你咁講
note7夠唔係全部都會爆炸啦

寬以律己，嚴以待人

X根本只係過渡機

ifan會話比多少少買applecare就無問題

等睇回收價仲平過iphone8plus

今年有iPhone 8同iPhone X 比你揀，揀 X 一定係用家問題

外國個個當oled係寶

其實iphone X又唔會話用一年就收皮
烙印問題係暫時黎講係死症, 不過烙印還洛印手機都叫用到既
三星AMOLED發展左幾耐而家叫好少少啦
除去呢個壽命問題其他地方OLED真係無得輸
如果你係年年換/年幾兩年換一次跟本唔洗煩烙印問題
隨住IOS升級拖慢部機/電池老化問題影響仲大啦
不過個人好憎電話AMOLED味精mon
至於電視個範用OLED既都係貴嫁野小弟買唔起就唔多評論

下年3000執部黎用

等下年iphone 9有faceid好過

點解 明知有印

一個月後去電話鋪睇下d demo 機就知

amoled冇以前味精得咁誇張啦
你好耐冇接觸過呢d機定剛响火星返黎

寧願用住LED 等QLED 技術成熟好過，用用下有個印 唔好搞我

apple一定會俾最好既野教徒，有問題只係個別例子
你估係google咩，俾西野人用會俾用家屌咖

上撚晒腦

Apple 已死

貼1皮做白老鼠，我真係恭喜你呀

如果用三叔oled用唔到一年
依個世界已經冇機用

ifanboy好似中邪教咁 講極都唔會聽得入耳
總之iPhone X好就好啦 不要問只要信

因為人地唔似亞洲人用咁多時間煲電話game
當個電話係人生全部囉
大把人跌撚爆咗都係噉用
亞洲人就急急腳去換mon換機，驚死俾人歧視噉
況且個烙印mon係三叔出嘅，驚烙印就Apple又唔用得，三叔又唔用得，唔通用華為咩

所以一年後又換新機
Gay Tim大陰謀

一萬蚊一年，貴得濟

一個po睇到啲ifan幾撚惡同盲撐

笑撚左

一日一咖啡炸麻

1日唔駁30蚊 有幾貴

我都係自己沖咖啡飲渣，日日飲杯Starbucks, 發咗達呀

利申 ifandog 照買

如果您從斜角觀看 OLED 顯示器，可能會注意到色彩和色相有些微偏移。這是 OLED 的一項特徵，屬於正常現象。長時間使用後，OLED 顯示器也可能會出現些許視覺變化。這也是正常現象，可能包含「影像殘留」或「影像烙印」，也就是顯示器甚至在新的影像顯示在畫面上之後，仍顯示舊影像的模糊殘影。這種情況在較為極端的情況下可能發生，例如長時間持續顯示同一個高對比影像。我們精心打造 Super Retina 顯示器，使其在減少 OLED「影像烙印」效果方面達到業界最佳水準。

Apple 自己都戴定頭盔免責

連登真係
將led 缺點無限放大

根本完全係一部測試機黎 如果比SJ 見到今日咁 真係激到佢彈返起身
當年SJ要做部機最完美先可以比佢推出市場 就算有小小問題佢都唔會比佢加落部新機度
今日gay cook 真係搞壞曬apple 聲譽

有問題可以免費換mon ，

idoge更厲害
將iPhone缺點無限縮少，甚至話係無缺點，人哋講都唔得。

當年烙印戰士個名就係ifan講先，拎黎笑三星啲amoled，以前都話左啲i狗龍門任搬架啦。

同埋係oled同led兩回事黎，個技術唔同的

真正 ga apple 用家唔會揀 lo